點解台灣仲有咁多人奶共反蔡

呢幾個月多咗上PTT最熱門既八卦區
成日有d人來來去去都會串1450 台灣價值 同走私煙,咬住唔放
感覺討論政治果D有一半人都係隱性奶共或者唔覺得中共對台灣係一個威脅
政黑區就更加唔洗講,好似大多數幾乎都係反蔡
國民黨同反蔡陣營既支持者個基本盤點解好似好頑固咁?有冇移居當地巴打知點解

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

八卦版係各路網軍混戰, 政黑都係, 勿太認真

深藍外省人

基本盤呢樣唔係三言兩語講到, 建議由美麗島野百合開始睇

有冇一D冇咁多網軍既台灣論壇

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

𠵱加中共直接搞TW旅遊業
啲人想搵錢咪奶共

姐係情況類似香港?

正當性
所以支持藍營

PTT（尤其八卦版）已經進入各派網軍+五毛大混戰時代啦，現在主要是英柯互打，另外台灣這邊的舔共/大中華膠真的不少
立申台灣人

住台灣，不過身邊全綠，完全無人明藍嗰班搞乜柒

感謝

屌
佢嚟嚟去去咪又係得哩招

你唔計facebook啲反共(國民黨韓國瑜)page既話
ptt已經係算最反
不過好多五毛/類似香港啲攬炒檔叫人投柯p

家下韓國瑜個朵臭到爛,無咩人敢直接支持佢,分分鐘口講撐柯既都係韓粉黎,加上柯同韓D外交立場根本一撚樣,兩隻都係鬼黎

台灣好撚多鄉下佬會覺得蔡英文淨係掛住搞政治令到經濟差
所以點解有條垃圾9up發大財都有得選總統

自己慢慢search啦，我覺得討論果邊要先理解吓國民黨來台後既勢力，而呢方面建議唔好就咁聽果啲一句歸落外省人就算既論述。

至少要搞清幾個term，全部可以網上甚至wiki都有
權貴藍，知識藍／官僚藍，眷村藍
黃復興黨部
某啲地方黑道強豪：張榮味, 顏清標, 傅崐萁
媒體生態：例如中國時報余紀中賣盤後點樣變正紅
二二八, 美麗島, 野百合
台獨華獨
一中各表

台灣戒嚴左38年，養成左足足兩代既順民。當中既洗腦教育，例如老蔣再錯都保護台灣有功，小蔣明明白色恐怖推手美化成解嚴賢君，都好深入民心。而且台灣係一個好迷信好撚柒迷信既地方，個關係就係，呢堆人一般都傾向好保守讀書少唯利是圖，泛綠推轉型正義同婚反核既左派路線注定唔會得到呢批人既票。反蔡最簡單籠統只可以咁講。
民進黨既仆街唔呢度講，但奶共好有保留，即使係藍營其實好多都係想搵錢，親共只係2000年輸俾陳水扁後，連戰企圖引狼入室既七傷拳，統一議題我認為基層無咩市場，權貴藍都無可能繞過美國。

我問過幾個台灣人
情況同我地既差唔多
大概情況係咁
年輕看透條魚-一票不投韓國瑜
（不過問過有一半對蔡英文都麻麻）
老一輩-台灣發大財，要錢可賣台
不問世事派-我一票影響不了什麼

希望宜家既高雄比到警惕佢地，
國瑜係吹水派，睇佢滅蟲幾成功？
然後高雄已被禁止遊行，等同滅聲

補充最後統一無市場果句, 但唔好似柯文哲咁認為係假議題
對面明刀明槍想統仲打模糊仗, 網上都好多網軍吹風打心戰, 真係要自己熟先識分

你自已咪解釋左點解d支持者咁頑固囉
同當初泛民屌本土係鬼一撚樣
你越係出力打，d人就越堅定
點解當初班人會走去支持第三勢力，咪就係因為你有所不足，你唔收善諗住隊死人d票就會番黎？

最後一段係咪打錯字,民進黨國民黨?
btw,都放心D,好驚真係好多人唔抗拒統一

香港咪一樣啲廢中廢老一聽經濟差就嚇到瀨屎

1.大中華膠
2.利益所在，舐共有錢咪舐